香港人認該要獨立 唔好做群腳仔

大個仔啦唔好再依賴屋企人啦
你老豆當年窮當你貨咁賣比人
而加見你讀過下洋書社會地位有頭有面又捉你返黎認親認戚 仲要你幫手養埋班無感情既細佬
你老母就口甜毒舌 笑裡藏刀
真係當你豬咁劏 拎你份家用貼黎佬

好心啦都2020 仲信咩中國個套思想
養個只係貪你d 錢既老豆
信個害你既老母
不如自己獨立啦 而加又唔係一定要佢地養
我真係好想睇到老豆老母無我比家用有幾咁折墮
屌你老母捉我呀 文革咩家吓

岩呀 成日比上面班生番笑我地乜野都要靠支那 以前又要靠英國
唉 一日唔獨立一日都比人笑裙腳仔啦

你同班冇民族性嘅講呢啲？